有冇人覺得怡人小姐姐應該取代奈子入iz*one?

我愛怡人小姐姐

牙狫比hack左？

下唔明

wdym唔明…

我當佢成塊豬肉咁屌

冇畀人hack...

冇分身互含推post
一定被Hack咗

做乜玩失蹤

牙狫

準備DSE...
幫我集氣
ok?

米玩拉==

連仔懷疑又有黑警盜用人哋ac

咁瘦
做女友算啦...

容仙solo❤

大陸人不了

Everglow仲好啦

真心pre緊dse
唔想再嘥多一年

認真？

米屈
連仔封我帳嗰陣就大鑊

大陸都有好女仔嘅...

呃你做咩

咁多個唔取代你取代我條女仲要開埋post咁想搏我注意咁痴線?

咁everglow有怡人又真係好好多
現階段屌打(G)idle

巴西都有人踢波唔叻嘅...

係喎
都冇諗過呢個問題添..